18年黎無打過飛機 你問我答

隨便問

驚唔驚射青蛙

今年18歲

性無能

耶撚
會睇av j圖？
有性慾果陣點解決

因乜事比人切

驚

唔係耶撚 有睇過 但係無打過 可能未打過唔知有幾爽

樓主係咪成日夢遺？

會發春夢之後夢遺

唔打飛機 係唔係靚仔

係

你女人黎

你點證明自己18年黎無打過飛機？

你男定女先

我真巴打

你手機wallpaper係咪葉劉果幅

我代fd打 佢人格擔保無打過

青頭仔？

未打過飛機 發春夢係咩感覺？

你個名 ig個個？

快快手打返劑先啦

睇錯我幫fd打

巴打幾高？